bu cie or 恆大好 讀bba

bu cie 有bu cert 恆大就都叫做大學.... 好難揀 有冇人讀恆大bba management 可以inbox 我？ 好多疑問😭

Ive

想問你最後簡咗咩。。。
我都有呢個苦惱

有冇準備開學既Bu Cie topup同學仔
如果有讀緊cie既都強烈歡迎

大家不妨入tg gp 提前識下啲人 吹下水
交換下cie啲料
快啲入gp啦